Vue Plugin Hand Project
=============
Vue 프로젝트 세팅을 돕도록 만든 Plugin입니다.  
lint, babel, router, store, scss, pug 등이 포함되어 있습니다.  



## Install plugin to My Project
> npm init -y  
> vue add hand-project  